915 交通事宜

依幾晚地區活動都有人呼籲915去維園，相信有部份和理非聽日都有興趣去港島行街

去港島區相信都係搭鐵為主，相信啲狗聽日係港島大站一定大量部處，站內有咩動靜就會借機封站。封站阻嚇和理非出黎行街，亦令已經出左ge行街人士大為不便同好危險

或借聽日日間要儘量避免係地鐵站有任何行動? 連係站內等人都唔好以免被狗借機生事?今個星期日日歌唱大會有效集結示威意志，所以啲狗先咁驚黎多次超大型遊行。政府咁驚，更加應該做多次818效果

行動組可考慮較後時間先開始，等行街人士安心?
利申:全力支持星期六日搞9黨鐵，血債血償

聽日見！

push

推

聽日見啊915

推推

915推土機出動

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915